聽日係咪唔會再有和你塞

見個個po都講緊選舉

推

唔夠時間宣傳
中午食飯示威算啦